238萬聯署=四百萬人唔支持？譚耀宗：唔能夠咁講

班忠誠廢物以前講嘅嘢，永遠都回力鏢自己食返

下次做夠七百萬，睇你仲點問？

平時又唔見話唔可以咁講？？

反骨漢奸工賊廢物

沉默大多數

右邊個件都係成年人？譚生你咁嘅認知能力，我驚你衰過十一喎

邊個咁醒問

根據阿叻理論, 即是有5百幾萬人反對喎
譚生, 你問過阿叻未?